
                      Lo malo de que te digan que es buenísima es que cuando puedes verla el resultado es que sí es muy buena pero no para tanto. Los actores y en conjunto todo está bien y entretiene pero poco más para contarte un momento puntual de dos señores que se ayudan mutuamente a superar sus problemas. Claro que hay que destacar que la película es europea y especialmente francesa y que sea una de las películas más vistas en España superando a otras, con creces, como "Grupo 7" que según me dicen está pero que muy bien.
        
            